乜事D雷聲咁勁

係咁爆, 痴撚左線咁
北區撚

岩岩果下

轟轟聲
好響

你上去大交合睇下個閃電位置 世界末日feel

上水世界末日

諗住補眠果陣比啲雷聲嘈醒左

有幾下好勁

勁到仆街, 以為上面打緊星球大戰

天降雷

雲間

係咁轟

落雨咪好 pm2.5勁高

又核爆?

D點多到

邊度睇

天文台APPS

天文台app 閃電位置

官網 右下 雷達圖個位置可以揀閃電位置

大埔都係

東區表示一d雨都無

南區好平靜

北區撚＋1
今次隻貓好似都淆淆地

唔好講貓, 我老母想話落街買送都淆
我指住佢黎笑

唉屌，放工時間先咁撚大雨

又轟一野

5點半個天都勁黑勁灰